比少少面美斯 唔好再入ok

牙蘇會幫美斯報牛

阿古路係場邊吹水

真係放水

一對強隊就現哂形，到底今埸美斯行左幾耐